<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_consent_introduction_title">Επιτρέπεται το Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_dialog_ok">OK</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_done">Τέλος</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_message">Εάν το Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο για υποστήριξη προσβασιμότητας απενεργοποιηθεί, ορισμένα βήματα ρύθμισης ίσως δεν λειτουργούν σωστά με το TalkBack.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_negative">Πίσω</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_positive">Συνέχιση ρύθμισης</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Στην επόμενη οθόνη, περιστρέψτε το κεφάλι σας για να καταγράψετε όλες τις γωνίες του προσώπου.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message_accessibility">Στην επόμενη οθόνη, κρατήστε το τηλέφωνό σας στο ύψος των ματιών</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_start">Αρχή</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title">Τρόπος ρύθμισης του Ξεκλειδώματος με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Ρύθμιση της λειτουργίας Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_unlock_disabled">Χρήση προσώπου για έλεγχο ταυτότητας</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_enrolling_skip">Παράβλεψη</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_dialog_title">Η εγγραφή δεν ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_generic_dialog_message">Η καταχώριση προσώπου απέτυχε.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_timeout_dialog_message">Λήξη χρονικού ορίου καταχώρισης προσώπου. Δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_timeout_dialog_title">Λήξη χρον. ορίου ρύθμισης Ξεκλείδωμ. με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description_with_bp">Μπορείτε πλέον να χρησιμοποιείτε το πρόσωπό σας για να ξεκλειδώσετε το τηλέφωνό σας ή να επαληθεύσετε την ταυτότητά σας, για παράδειγμα κατά τη σύνδεση σε εφαρμογές ή την έγκριση μιας αγοράς.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description_without_bp">"Πλέον, όταν σηκώνετε το τηλέφωνο ή πατάτε την οθόνη, μπορείτε να χρησιμοποιείτε το πρόσωπό σας για ξεκλείδωμα.

Το Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο λειτουργεί καλύτερα όταν υπάρχει αρκετό φως και δεν φοράτε μάσκα ή σκούρα γυαλιά."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_title">Όλα εντάξει!</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Διαγράψτε το τρέχον μοντέλο προσώπου σας για να ρυθμίσετε ξανά το Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο.

Το μοντέλο προσώπου θα διαγραφεί με ασφάλεια οριστικά.

Μετά τη διαγραφή, θα χρειάζεστε το PIN, το μοτίβο ή τον κωδικό πρόσβασής σας για το ξεκλείδωμα του τηλεφώνου ή τον έλεγχο ταυτότητας στις εφαρμογές."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Διαγράψτε το τρέχον μοντέλο προσώπου σας για να ρυθμίσετε ξανά το Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο.

Το μοντέλο θα διαγραφεί με ασφάλεια οριστικά.

Μετά τη διαγραφή, θα χρειάζεστε το δακτ. αποτύπωμα, το PIN, το μοτίβο ή τον κωδικό πρόσβασης για το ξεκλείδωμα του τηλεφώνου ή τον έλεγχο ταυτότητας στις εφαρμογές."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_title">Ρύθμιση της λειτουργίας Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility">Ρύθμ. για περιορ. όραση ή κινητ. κεφαλ.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity" />
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Όταν χρησιμοποιείτε τη λειτουργία Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο, ίσως χρειαστεί να μετακινηθείτε έτσι ώστε το κεφάλι σας να είναι ακριβώς μπροστά στο τηλέφωνό σας.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Να είναι απαραίτητο να έχετε τα μάτια ανοικτά</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_agree">Συμφωνώ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_consent_message">Η χρήση του προσώπου του παιδιού σας για το ξεκλείδωμα του τηλεφώνου του μπορεί να είναι λιγότερο ασφαλής μέθοδος από ένα ισχυρό μοτίβο ή PIN.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_consent_message_0">Επιτρέψτε στο παιδί σας να χρησιμοποιεί το πρόσωπό του για να ξεκλειδώνει το τηλέφωνό του</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_consent_message">"Εσείς και το παιδί σας μπορείτε να διαγράψετε το μοντέλο προσώπου του ή να απενεργοποιήσετε το Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο ανά πάσα στιγμή στις Ρυθμίσεις. Τα μοντέλα προσώπων αποθηκεύονται στο τηλέφωνο μέχρι να διαγραφούν.

Μάθετε περισσότερα στο g.co/pixel/faceunlock."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_consent_title">Εσείς και το παιδί σας έχετε τον έλεγχο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_message">"Μπορείτε να διαγράψετε το μοντέλο προσώπου σας ή να απενεργοποιήσετε το Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο ανά πάσα στιγμή στις Ρυθμίσεις. Τα μοντέλα προσώπων αποθηκεύονται στο τηλέφωνο μέχρι να τα διαγράψετε.

Μάθετε περισσότερα στο g.co/pixel/faceunlock."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_title">Έχετε τον έλεγχο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_consent_message">"Το Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο δημιουργεί ένα μοναδικό μοντέλο του προσώπου του παιδιού σας για να επαληθεύει την ταυτότητά του. Για τη δημιουργία αυτού του μοντέλου προσώπου κατά τη ρύθμιση, θα πρέπει να ληφθούν εικόνες του προσώπου του παιδιού σας από διαφορετικές γωνίες.

Κατά τη χρήση του Ξεκλειδώματος με το πρόσωπο, οι εικόνες χρησιμοποιούνται για την ενημέρωση του μοντέλου προσώπου του. Οι εικόνες που χρησιμοποιούνται για τη δημιουργία του μοντέλου προσώπου του δεν αποθηκεύονται, αλλά το μοντέλο προσώπου αποθηκεύεται με ασφάλεια στο τηλέφωνο και παραμένει αποκλειστικά στο τηλέφωνο. Όλη η επεξεργασία πραγματοποιείται με ασφάλεια στο τηλέφωνο."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_message">"Το Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο δημιουργεί ένα μοναδικό μοντέλο του προσώπου σας για να επαληθεύει την ταυτότητά σας. Για τη δημιουργία αυτού του μοντέλου προσώπου κατά τη ρύθμιση, θα ληφθούν εικόνες του προσώπου σας από διαφορετικές οπτικές γωνίες.

Κατά τη χρήση του Ξεκλειδώματος με το πρόσωπο, οι εικόνες χρησιμοποιούνται για την ενημέρωση του μοντέλου προσώπου σας. Οι εικόνες που χρησιμοποιούνται για τη δημιουργία του μοντέλου προσώπου σας δεν αποθηκεύονται ποτέ, αλλά το μοντέλο προσώπου αποθηκεύεται με ασφάλεια στο τηλέφωνό σας και παραμένει αποκλειστικά στο τηλέφωνο. Όλη η επεξεργασία πραγματοποιείται με ασφάλεια στο τηλέφωνό σας."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_title">Πώς λειτουργεί</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_gaze">Το παιδί σας θα πρέπει να έχει τα μάτια του ανοικτά προκειμένου η λειτουργία Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο να ξεκλειδώσει το τηλέφωνο ή να επαληθεύσει την ταυτότητά του. Εσείς και το παιδί σας μπορείτε να ενεργοποιήσετε αυτήν την επιλογή ανά πάσα στιγμή στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_glasses">Εάν το παιδί σας φορά γυαλιά συνήθως, μπορεί να τα φορά κατά τη ρύθμιση.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_less_secure">Η χρήση του προσώπου του παιδιού σας για το ξεκλείδωμα του τηλεφώνου του μπορεί να είναι λιγότερο ασφαλής μέθοδος σε σχέση με ένα ισχυρό μοτίβο, PIN ή κωδικό πρόσβασης</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_looking">Το τηλέφωνο μπορεί να ξεκλειδώσει όταν το κοιτά ακόμη και αν δεν σκοπεύει να το ξεκλειδώσει. Το τηλέφωνο του παιδιού σας μπορεί επίσης να ξεκλειδωθεί από κάποιο άτομο που του μοιάζει πολύ, όπως για παράδειγμα, τον δίδυμο αδελφό του, ή σε περίπτωση που κάποιος το κρατήσει μπροστά στο πρόσωπό του.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_gaze">Θα πρέπει να έχετε τα μάτια σας ανοικτά προκειμένου η λειτουργία Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο να ξεκλειδώσει το τηλέφωνο ή να επαληθεύσει την ταυτότητά σας. Μπορείτε να ενεργοποιήσετε αυτήν την επιλογή ανά πάσα στιγμή στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Η χρήση γυαλιών όρασης και γυαλιών ηλίου με ελαφριά απόχρωση είναι αποδεκτή.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_less_secure">Το ξεκλείδωμα του τηλεφώνου με τη χρήση του προσώπου σας ενδέχεται να είναι λιγότερο ασφαλές από τη χρήση ενός ισχυρού μοτίβου, ενός PIN ή ενός κωδικού πρόσβασης</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_looking">Το τηλέφωνο μπορεί να ξεκλειδώσει όταν το κοιτάτε ακόμη και αν δεν σκοπεύετε να το ξεκλειδώσετε. Το τηλέφωνό σας μπορεί επίσης να ξεκλειδωθεί από κάποιο άτομο που σας μοιάζει πολύ, όπως για παράδειγμα, τον δίδυμο αδελφό σας, ή σε περίπτωση που κάποιος το κρατήσει μπροστά στο πρόσωπό σας.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_title">Έχετε υπόψη τα εξής</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Χρησιμοποιήστε το πρόσωπό σας για να ξεκλειδώσετε το τηλέφωνό σας ή να επαληθεύσετε την ταυτότητά σας, για παράδειγμα κατά τη σύνδεση σε εφαρμογές ή την έγκριση μιας αγοράς.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message_setup">Χρησιμοποιήστε το πρόσωπό σας για να ξεκλειδώνετε το τηλέφωνό σας, να εξουσιοδοτείτε αγορές ή να συνδέεστε σε εφαρμογές</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message_unlock_disabled">"Χρησιμοποιήστε το πρόσωπό σας, για να ξεκλειδώνετε το τηλέφωνό σας ή να εγκρίνετε αγορές.

Σημείωση: Δεν μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το πρόσωπό σας για να ξεκλειδώσετε αυτήν τη συσκευή. Για περισσότερες πληροφορίες, επικοινωνήστε με τον διαχειριστή του οργανισμού σας."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_more">Περισσότερα</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_no_thanks">Όχι, ευχαριστώ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_title">Ρύθμιση Ξεκλειδώματος με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_title_unlock_disabled">Χρήση προσώπου για έλεγχο ταυτότητας</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_must_re_enroll_subtitle">Βελτιώστε την ασφάλεια και την απόδοση</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_must_re_enroll_title">Επαναρρύθμιση λειτουργίας Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_next">Επόμενο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_message">Για να βελτιώσετε την απόδοση, μπορείτε να επαναλάβετε τη ρύθμιση της λειτουργίας Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_start_over">Έναρξη από την αρχή</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_title">Ολοκλήρωση ρύθμισης Ξεκλειδώματος με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_repeat_title">Κεντράρετε το πρόσωπό σας στον κύκλο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_should_re_enroll_subtitle">Επαναρρύθμιση Ξεκλειδώματος με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_should_re_enroll_title">Βελτίωση απόδοσης για το Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_message">"Δοκιμάστε εναλλακτικά τη γρήγορη ρύθμιση. Να έχετε υπόψη ότι, όταν χρησιμοποιείτε το Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο, το κεφάλι σας μπορεί να χρειάζεται να είναι ακριβώς μπροστά στο τηλέφωνό σας.

Για να βελτιώσετε την απόδοση, μπορείτε να επαναλάβετε τη ρύθμιση της λειτουργίας Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο στις Ρυθμίσεις."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_title">Δεν είναι δυνατή η συνέχεια της ρύθμισης</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_try_again">Δοκιμάστε ξανά</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_use_fast_setup">Χρήση γρήγορης ρύθμισης</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_exit_setup">Έξοδος από τη ρύθμιση</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_message">Δεν είναι δυνατή η ολοκλήρωση της ρύθμισης του Ξεκλειδώματος με το πρόσωπο, επειδή η θερμοκρασία του τηλεφώνου είναι πολύ υψηλή. Δοκιμάστε ξανά όταν η θερμοκρασία του τηλεφώνου μειωθεί.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_skip_face_unlock">Παράβλεψη Ξεκλειδ. με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_title">Υψηλή θερμοκρασία τηλεφώνου</string>
    <string name="security_settings_face_preference_summary">Προστέθηκε πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_preference_summary_none">Πατήστε για ρύθμιση προσώπου</string>
    <string name="security_settings_face_preference_title">Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_profile_preference_title">Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο για επαγγελματική χρήση</string>
    <string name="security_settings_face_settings_context_subtitle">Χρησιμοποιήστε τη λειτουργία Ξεκλείδωμα με το πρόσωπο για το ξεκλείδωμα του τηλεφώνου σας.</string>
    <string name="security_settings_face_settings_enroll">Ρύθμιση Ξεκλειδώματος με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Χρησιμοποιήστε το πρόσωπό σας για το ξεκλείδωμα του τηλεφώνου σας ή τον έλεγχο ταυτότητας στις εφαρμογές (π.χ. κατά τη σύνδεση σε μια εφαρμογή ή για την έγκριση μιας αγοράς).

Να έχετε υπόψη τα εξής:
Μπορείτε να ρυθμίσετε τη λειτουργία μόνο για ένα πρόσωπο. Για να προσθέσετε ένα άλλο πρόσωπο, πρέπει να διαγράψετε το υπάρχον.

Το τηλέφωνο μπορεί να ξεκλειδώσει όταν το κοιτάτε, ακόμη και αν δεν σκοπεύετε να το ξεκλειδώσετε.

Κάποιο άλλο άτομο μπορεί να ξεκλειδώσει το τηλέφωνό σας, εάν το κρατήσει στραμμένο προς το πρόσωπό σας.

Το τηλέφωνό σας μπορεί να ξεκλειδωθεί από κάποιο άλλο άτομο που σας μοιάζει πολύ, όπως για παράδειγμα τον δίδυμο αδελφό ή τη δίδυμη αδελφή σας."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Χρησιμοποιήστε το πρόσωπό σας για το ξεκλείδωμα του τηλεφώνου σας ή τον έλεγχο ταυτότητας στις εφαρμογές (π.χ. κατά τη σύνδεση σε μια εφαρμογή ή για την έγκριση μιας αγοράς).

Να έχετε υπόψη τα εξής:
Μπορείτε να ρυθμίσετε τη λειτουργία μόνο για ένα πρόσωπο. Για να προσθέσετε ένα άλλο πρόσωπο, πρέπει να διαγράψετε το υπάρχον.

Το τηλέφωνο μπορεί να ξεκλειδώσει όταν το κοιτάτε, ακόμη και αν δεν σκοπεύετε να το ξεκλειδώσετε.

Κάποιο άλλο άτομο μπορεί να ξεκλειδώσει το τηλέφωνό σας, κρατώντας το στραμμένο προς το πρόσωπό σας, ακόμα και αν έχετε τα μάτια σας κλειστά.

Το τηλέφωνό σας μπορεί να ξεκλειδωθεί από κάποιο άλλο άτομο που σας μοιάζει πολύ, όπως για παράδειγμα τον δίδυμο αδελφό ή τη δίδυμη αδελφή σας."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_preferences_category">Κατά τη χρήση του Ξεκλειδώματος με το πρόσωπο</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_details">"Το μοντέλο προσώπου θα διαγραφεί οριστικά και με ασφάλεια.

Μετά τη διαγραφή, θα χρειαστείτε το PIN, το μοτίβο ή τον κωδικό πρόσβασης για να ξεκλειδώσετε το τηλέφωνό σας ή για τον έλεγχο ταυτότητας σε εφαρμογές."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_details_convenience">"Το μοντέλο προσώπου θα διαγραφεί οριστικά και με ασφάλεια.

Μετά τη διαγραφή, θα χρειαστείτε το PIN, το μοτίβο ή τον κωδικό πρόσβασης για να ξεκλειδώσετε το τηλέφωνό σας."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_title">Διαγραφή μοντέλου προσώπου;</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_face_model">Διαγραφή μοντέλου προσώπου</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention">Απαίτηση για ανοιχτά μάτια</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Για να ξεκλειδώσετε το τηλέφωνο, τα μάτια σας πρέπει να είναι ανοικτά</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_confirmation">Να απαιτείται πάντα επιβεβαίωση</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_confirmation_details">Πάντα επιβεβαίωση κατά τη χρήση του Ξεκλειδώματος με το πρόσωπο σε εφαρμογές</string>
    <string name="security_settings_face_settings_use_face_category">Ξεκλ. με το πρόσωπ.</string>
</resources>
