<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_consent_introduction_title">चेहरे की मदद से अनलॉक करने की सुविधा इस्तेमाल करने की अनुमति दें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_dialog_ok">ठीक है</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_done">हो गया</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_message">अगर सुलभता सुविधा में फ़ेस अनलॉक की सुविधा बंद है, तो हो सकता है कि सेटअप के कुछ चरण, TalkBack के साथ ठीक से काम न करें.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_negative">वापस जाएं</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_positive">सेट अप जारी रखें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">अगली स्क्रीन पर, अपने चेहरे को हर तरफ़ से कैप्चर करने के लिए सिर घुमाएं</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message_accessibility">अगली स्क्रीन पर जाकर, फ़ोन को अपनी आंखों की सीध में पकड़कर रखें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_start">शुरू करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title">फ़ेस अनलॉक की सुविधा सेटअप करने का तरीका</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">फे़स अनलॉक की सुविधा सेट अप करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_unlock_disabled">चेहरे का इस्तेमाल कर पुष्टि करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_enrolling_skip">अभी नहीं</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_dialog_title">चेहरा जोड़ने की प्रक्रिया पूरी नहीं हो सकी</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_generic_dialog_message">चेहरा रजिस्टर नहीं हो पाया.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_timeout_dialog_message">चेहरा रजिस्टर करने की समय सीमा खत्म हो गई. फिर से कोशिश करें.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_timeout_dialog_title">फ़ेस अनलॉक की सुविधा सेट अप करने का तय समय खत्म</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description_with_bp">अब अपने फ़ोन को अनलॉक करने या अपनी पहचान की पुष्टि करने के लिए, अपने चेहरे का इस्तेमाल किया जा सकता है. जैसे, किसी ऐप्लिकेशन में साइन इन करने या खरीदारी की मंज़ूरी देने के लिए, इस सुविधा का इस्तेमाल किया जा सकता है</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description_without_bp">"अब अपने फ़ोन को उठाते समय या उसकी स्क्रीन पर टैप करके, अपने चेहरे की मदद से उसे अनलॉक किया जा सकता है.

फ़ेस अनलॉक की सुविधा तब बेहतरीन तरीके से काम करती है, जब रोशनी अच्छी हो और आपने मास्क या गहरे रंग का चश्मा न पहना हो."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_title">सब ठीक लग रहा है!</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"फ़ेस अनलॉक की सुविधा को दोबारा सेट अप करने के लिए, चेहरे का मौजूदा मॉडल मिटाएं.

आपके चेहरे का मॉडल सुरक्षित रूप से हमेशा के लिए मिटा दिया जाएगा.

इसके बाद, फ़ोन अनलॉक करने या किसी ऐप्लिकेशन में पहचान की पुष्टि के लिए, आपके पिन, पैटर्न या पासवर्ड की ज़रूरत होगी."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"फ़ेस अनलॉक की सुविधा को दोबारा सेट अप करने के लिए, चेहरे का मौजूदा मॉडल मिटाएं.

आपके चेहरे का मॉडल सुरक्षित रूप से हमेशा के लिए मिटा दिया जाएगा.

इसके बाद, फ़ोन अनलॉक करने या किसी ऐप्लिकेशन में पहचान की पुष्टि करने के लिए, आपके फ़िंगरप्रिंट, पिन, पैटर्न या पासवर्ड की ज़रूरत होगी."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_title">फे़स अनलॉक की सुविधा सेट अप करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility">नज़र कमज़ोर होने या सिर हिलने की समस्या होने पर यहां सेटअप करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity" />
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">फ़ेस अनलॉक करने की सुविधा का इस्तेमाल करते समय आपका चेहरा आपके फ़ोन के ठीक सामने होना चाहिए.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">आंखें खुली रखना ज़रूरी है</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_agree">मैं सहमत हूं</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_cancel">रद्द करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_consent_message">फ़ोन को अनलॉक करने के लिए अपने बच्चे का चेहरा दिखाना, किसी मज़बूत पैटर्न या पिन का इस्तेमाल करने के मुकाबले कम सुरक्षित हो सकता है.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_consent_message_0">अपने बच्चे को अनुमति दें कि वह फ़ोन को अनलॉक करने के लिए, अपना चेहरा इस्तेमाल कर सके</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_consent_message">"आपके और आपके बच्चे के पास किसी भी समय, सेटिंग में जाकर चेहरे के मॉडल को मिटाने या फ़ेस अनलॉक की सुविधा को बंद करने का विकल्प है. चेहरे के मॉडल फ़ोन में तब तक सेव रहते हैं, जब तक उन्हें नहीं मिटाया जाता.

ज़्यादा जानने के लिए, g.co/pixel/faceunlock पर जाएं."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_consent_title">आपका बच्चा और आप, इन सेटिंग को कंट्रोल कर सकते हैं</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_message">"आपके पास, किसी भी समय सेटिंग में जाकर अपने चेहरे का मॉडल मिटाने या फ़ेस अनलॉक की सुविधा बंद करने का विकल्प है. चेहरे के मॉडल, फ़ोन में तब तक सेव रहते हैं, जब तक उन्हें मिटाया नहीं जाता.

ज़्यादा जानने के लिए, g.co/pixel/faceunlock पर जाएं."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_title">इस सुविधा का कंट्रोल आपके पास है</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_consent_message">"फ़ेस अनलॉक की सुविधा की मदद से, आपके बच्चे के चेहरे का एक खास मॉडल बनाया जाता है. इससे, पुष्टि करते समय उसके चेहरे की पहचान करने में मदद मिलती है. फ़ेस अनलॉक की सुविधा सेट अप करते समय, चेहरे का यह मॉडल बनाने के लिए आपके बच्चे को अलग-अलग ऐंगल से अपने चेहरे की इमेज कैप्चर करनी होंगी.

जब आपका बच्चा फ़ेस अनलॉक की सुविधा का इस्तेमाल करता है, तब उसके चेहरे के मॉडल को अपडेट करने के लिए उसके चेहरे की इमेज इस्तेमाल की जाती हैं. आपके बच्चे के चेहरे का मॉडल बनाते समय इस्तेमाल की गई इमेज सेव नहीं की जाती हैं. हालांकि, चेहरे का मॉडल फ़ोन में सुरक्षित तरीके से सेव किया जाता है और इसे किसी के साथ शेयर नहीं किया जाता है. इसे पूरी तरह से फ़ोन में ही सुरक्षित तरीके से प्रोसेस किया जाता है."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_message">"फ़ेस अनलॉक सुविधा की मदद से, आपके चेहरे का एक खास मॉडल बनाया जाता है. इससे, पुष्टि करते समय आपके चेहरे की पहचान करने में मदद मिलती है. फ़ेस अनलॉक की सुविधा सेट अप करते समय, चेहरे का यह मॉडल बनाने के लिए आपको अलग-अलग ऐंगल से अपने चेहरे की इमेज कैप्चर करनी होंगी.

फ़ेस अनलॉक की सुविधा का इस्तेमाल करने पर, आपके चेहरे के मॉडल को अपडेट करने के लिए आपके चेहरे की इमेज इस्तेमाल की जाती हैं. आपके चेहरे का मॉडल बनाते समय इस्तेमाल की गई इमेज सेव नहीं की जाती हैं. हालांकि, चेहरे का मॉडल आपके फ़ोन में सुरक्षित तरीके से सेव किया जाता है और इसे किसी के साथ शेयर नहीं किया जाता है. इसे पूरी तरह से आपके फ़ोन में ही सुरक्षित तरीके से प्रोसेस किया जाता है."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_title">फ़ेस अनलॉक की सुविधा कैसे काम करती है</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_gaze">"फ़ेस अनलॉक की सुविधा का इस्तेमाल करते समय, आपके बच्चे की आंखों का खुला रहना ज़रूरी हो सकता है. ऐसा, फ़ोन अनलॉक करने या बच्चे की पहचान की पुष्टि करने के लिए ज़रूरी है. आप या आपका बच्चा जब चाहें, 'सेटिंग' में जाकर इस विकल्प को चालू कर सकते हैं."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_glasses">अगर आपका बच्चा आम तौर पर चश्मा पहनता है, तो वह सेट अप के दौरान भी चश्मा पहन सकता है.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_less_secure">फ़ोन को खोलने के लिए फ़ेस अनलॉक पर अपने बच्चे के चेहरे का इस्तेमाल करना, किसी मज़बूत पैटर्न, पिन या पासवर्ड को इस्तेमाल करने के मुकाबले कम सुरक्षित हो सकता है</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_looking">फ़ोन को सामने से देखने पर, आपके बच्चे के न चाहते हुए भी फ़ोन अनलॉक हो सकता है. आपके बच्चे के फ़ोन को ऐसा कोई भी व्यक्ति अनलॉक कर सकता है जिसका चेहरा बच्चे से मिलता-जुलता हो, जैसे कि जुड़वां भाई या बहन. इसके अलावा, फ़ोन को बच्चे के चेहरे के सामने लाकर भी अनलॉक किया जा सकता है.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_gaze">"फ़ेस अनलॉक की सुविधा का इस्तेमाल करते समय, आपकी आंखों का खुला रहना ज़रूरी हो सकता है. ऐसा, फ़ोन अनलॉक करने या आपकी पहचान की पुष्टि करने के लिए ज़रूरी है. जब चाहें, 'सेटिंग' में जाकर इस विकल्प को चालू किया जा सकता है."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">चश्मे या हल्के रंग वाले धूप के चश्मे पहने जा सकते हैं.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_less_secure">फ़ोन में फ़ेस अनलॉक सुविधा का इस्तेमाल करना, किसी मज़बूत पैटर्न, पिन या पासवर्ड के इस्तेमाल के मुकाबले कम सुरक्षित हो सकता है</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_looking">फ़ोन की तरफ़ देखने से, आपके न चाहते हुए भी वह अनलॉक हो सकता है. आपका फ़ोन ऐसा कोई भी व्यक्ति अनलॉक कर सकता है जिसका चेहरा आपसे मिलता-जुलता हो, जैसे कि जुड़वां भाई या बहन. इसके अलावा, कोई भी व्यक्ति फ़ोन को आपके चेहरे के सामने लाकर भी अनलॉक कर सकता है.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_title">ध्यान रखें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">अपने चेहरे की मदद से फ़ोन अनलॉक करें. इसके अलावा, किसी ऐप्लिकेशन में साइन इन करने, किसी खरीदारी की मंज़ूरी देने वगैरह के लिए, अपनी पहचान की पुष्टि करते समय भी अपने चेहरे का इस्तेमाल करें.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message_setup">अपने फ़ोन को अनलॉक करने, खरीदारी की मंज़ूरी देने या ऐप्लिकेशन में साइन इन करने के लिए अपने चेहरे का इस्तेमाल करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message_unlock_disabled">"फ़ोन का लॉक खोलने या खरीदारियों को मंज़ूरी देने के लिए चेहरे की पहचान इस्तेमाल करें.

ध्यान दें: इस डिवाइस का लॉक खोलने के लिए आप अपने चेहरे का इस्तेमाल नहीं कर सकते. ज़्यादा जानकारी के लिए, अपने संगठन के एडमिन से संपर्क करें."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_more">ज़्यादा देखें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_no_thanks">अभी नहीं</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_title">फे़स अनलॉक की सुविधा सेट अप करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_title_unlock_disabled">चेहरे के ज़रिए अनलॉक करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_must_re_enroll_subtitle">सुरक्षा और परफ़ॉर्मेंस बेहतर बनाएं</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_must_re_enroll_title">फ़ेस अनलॉक की सुविधा दोबारा सेट अप करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_next">आगे बढ़ें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_message">फ़ेस अनलॉक की सुविधा की परफ़ॉर्मेंस बेहतर बनाने के लिए, आप सेटिंग में जाकर इसे दोबारा सेट अप कर सकते हैं</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_start_over">फिर से शुरू करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_title">फ़ेस अनलॉक की सुविधा का सेटअप पूरा हुआ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_repeat_title">चेहरे को गोल घेरे के बीचों-बीच लाएं</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_should_re_enroll_subtitle">फ़ेस अनलॉक की सुविधा दोबारा सेट अप करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_should_re_enroll_title">फ़ेस अनलॉक की सुविधा को बेहतर बनाएं</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_message">"इसके बजाय, झटपट पूरा होने वाला सेटअप आज़माएं. ध्यान रखें कि जब आप फ़ेस अनलॉक सुविधा का इस्तेमाल करें, तब आपका चेहरा फ़ोन के ठीक सामने होना चाहिए.

इस सुविधा की परफ़ॉर्मेंस बेहतर बनाने के लिए, सेटिंग में जाकर इसे दोबारा सेट अप किया जा सकता है."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_title">सेटअप जारी नहीं रखा जा सकता</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_try_again">फिर से कोशिश करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_use_fast_setup">झटपट सेटअप का इस्तेमाल करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_exit_setup">सेटअप रद्द करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_message">फ़ोन के बहुत गर्म होने की वजह से, फ़ेस अनलॉक की सुविधा सेटअप नहीं की जा सकती. फ़ोन ठंडा होने के बाद, फिर से कोशिश करें.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_skip_face_unlock">फ़ेस अनलॉक की सुविधा का सेट अप स्किप करें</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_title">फ़ोन बहुत गर्म है</string>
    <string name="security_settings_face_preference_summary">चेहरा जोड़ा गया</string>
    <string name="security_settings_face_preference_summary_none">फ़ेस अनलॉक की सुविधा सेट अप करने के लिए टैप करें</string>
    <string name="security_settings_face_preference_title">फ़ेस अनलॉक</string>
    <string name="security_settings_face_profile_preference_title">वर्क प्रोफ़ाइल के लिए फ़ेस अनलॉक</string>
    <string name="security_settings_face_settings_context_subtitle">फ़ोन अनलॉक करने के लिए, फ़ेस अनलॉक की सुविधा का इस्तेमाल करें</string>
    <string name="security_settings_face_settings_enroll">फे़स अनलॉक की सुविधा सेट अप करें</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"अपने चेहरे की मदद से फ़ोन अनलॉक करें. इसके अलावा, किसी ऐप्लिकेशन में साइन इन करने, खरीदारी की मंज़ूरी देने वगैरह के लिए, अपनी पहचान की पुष्टि करते समय भी अपने चेहरे का इस्तेमाल करें.

ध्यान रखें:
फ़ेस अनलॉक की सुविधा के लिए, एक समय में चेहरे का सिर्फ़ एक ही मॉडल सेट अप किया जा सकता है. दूसरा चेहरा जोड़ने के लिए, चेहरे का मौजूदा डेटा मिटाएं.

फ़ोन को सामने से देखने पर, आपके न चाहते हुए भी फ़ोन अनलॉक हो सकता है.

आपके फ़ोन को आपके चेहरे के सामने लाकर, कोई भी व्यक्ति उसे अनलॉक कर सकता है.

आपका फ़ोन कोई ऐसा व्यक्ति भी अनलॉक कर सकता है जिसका चेहरा आपसे बहुत मिलता हो, जैसे कि जुड़वा भाई या बहन."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"अपने चेहरे की मदद से फ़ोन अनलॉक करें. इसके अलावा, किसी ऐप्लिकेशन में साइन इन करने, खरीदारी की मंज़ूरी देने वगैरह के लिए, अपनी पहचान की पुष्टि करते समय भी अपने चेहरे का इस्तेमाल करें.

ध्यान रखें:
फ़ेस अनलॉक की सुविधा के लिए, एक समय में चेहरे का सिर्फ़ एक ही मॉडल सेट अप किया जा सकता है. दूसरा चेहरा जोड़ने के लिए, चेहरे का मौजूदा डेटा मिटाएं.

फ़ोन को सामने से देखने पर, आपके न चाहते हुए भी फ़ोन अनलॉक हो सकता है.

आपके फ़ोन को आपके चेहरे के सामने लाकर, कोई भी व्यक्ति उसे अनलॉक कर सकता है.

आपका फ़ोन कोई ऐसा व्यक्ति भी अनलॉक कर सकता है जिसका चेहरा आपसे बहुत मिलता हो, जैसे कि जुड़वा भाई या बहन."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_preferences_category">फ़ेस अनलॉक की सुविधा इस्तेमाल करते समय</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_details">"आपके चेहरे का मॉडल सुरक्षित तरीके से हमेशा के लिए मिटा दिया जाएगा.

इसके मिटने के बाद, अपने फ़ोन को अनलॉक करने या ऐप्लिकेशन में अपनी पहचान की पुष्टि करने के लिए, आपको पिन, पैटर्न या पासवर्ड का इस्तेमाल करना होगा."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_details_convenience">"आपके चेहरे का मॉडल सुरक्षित तरीके से हमेशा के लिए मिटा दिया जाएगा.

इसके मिटने के बाद, अपने फ़ोन को अनलॉक करने के लिए, आपको पिन, पैटर्न या पासवर्ड का इस्तेमाल करना होगा."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_title">क्या आपको चेहरे का मॉडल मिटाना है?</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_face_model">चेहरे का मॉडल मिटाएं</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention">आंखें खुली होनी चाहिए</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">फ़ाेन अनलॉक करने के लिए, आंखें खुली होनी चाहिए</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_confirmation">हमेशा पुष्टि करना ज़रूरी है</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_confirmation_details">किसी ऐप्लिकेशन में फ़ेस अनलॉक की सुविधा इस्तेमाल करते समय, हमेशा पुष्टि करना ज़रूरी है</string>
    <string name="security_settings_face_settings_use_face_category">फ़ेस अनलॉक की सुविधा का इस्तेमाल करके</string>
</resources>
