<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_consent_introduction_title">Consenti sblocco con il volto</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_dialog_ok">OK</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_done">Fine</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_message">Se lo sblocco con il volto (accessibilità) non è attivo, alcuni passaggi di configurazione potrebbero non funzionare correttamente con TalkBack.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_negative">Indietro</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_positive">Continua configurazione</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">Nella prossima schermata, ruota la testa per acquisire tutte le angolazioni del tuo volto</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message_accessibility">"Nella prossima schermata, tieni il telefono all'altezza degli occhi"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_start">Inizia</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title">Come configurare lo sblocco con il volto</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Configura lo sblocco con il volto</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_unlock_disabled">"Usa il tuo volto per l'autenticazione"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_enrolling_skip">Salta</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_dialog_title">Registrazione non completata</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_generic_dialog_message">Registrazione volto non riuscita.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_timeout_dialog_message">Hai raggiunto il tempo limite per la registrazione del volto. Riprova.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_timeout_dialog_title">Timeout configurazione dello sblocco con il volto</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description_with_bp">Ora puoi usare il volto per sbloccare il tuo telefono o per verificare la tua identità, ad esempio per accedere alle app o approvare un acquisto</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description_without_bp">"Ora quando sollevi il tuo telefono o tocchi lo schermo, puoi utilizzare il volto per sbloccarlo.

Lo sblocco con il volto funziona meglio quando c'è abbastanza luce e non indossi una mascherina o occhiali scuri."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_title">Molto bene.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Elimina l'attuale modello del volto per riconfigurare lo sblocco con il volto.

Il modello del volto verrà eliminato definitivamente e in sicurezza.

Dopo l'eliminazione dovrai usare il PIN, la sequenza o la password per sbloccare il telefono o eseguire l'autenticazione nelle app."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Elimina l'attuale modello del volto per riconfigurare lo sblocco con il volto.

Il modello del volto verrà eliminato definitivamente e in sicurezza.

Dopo l'eliminazione dovrai usare l'impronta, il PIN, la sequenza o la password per sbloccare il telefono o eseguire l'autenticazione nelle app."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_title">Configura lo sblocco con il volto</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility">Configurazione in caso di vista o mobilità della testa limitate</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity" />
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Quando usi lo sblocco con il volto, è possibile che tu debba tenere la testa in posizione più frontale rispetto al telefono.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Gli occhi devono essere aperti</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_agree">Accetto</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_cancel">Annulla</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_consent_message">"L'uso del volto di tuo figlio per sbloccare il suo telefono potrebbe essere meno sicuro di una sequenza o un PIN efficaci."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_consent_message_0">Consenti a tuo figlio di usare il suo volto per sbloccare il suo telefono</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_consent_message">"Tu e tuo figlio potete eliminare il modello del volto o disattivare lo sblocco con il volto in qualsiasi momento nelle Impostazioni. I modelli del volto rimangono memorizzati sul telefono finché non vengono eliminati.

Scopri di più all'indirizzo g.co/pixel/faceunlock."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_consent_title">Tu e tuo figlio avete il controllo</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_message">"Puoi eliminare il modello del volto o disattivare lo sblocco con il volto in qualsiasi momento nelle Impostazioni. I modelli del volto rimangono memorizzati sul telefono finché non li elimini.

Scopri di più all'indirizzo g.co/pixel/faceunlock."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_title">Sei tu ad avere il controllo</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_consent_message">"Sblocco con il volto crea un modello univoco del volto di tuo figlio per verificare la sua identità. Per creare il modello del volto durante la configurazione, tuo figlio dovrà acquisire immagini del suo volto da diverse angolazioni.

Quando utilizza lo sblocco con il volto, le immagini vengono usate per aggiornare il modello del volto. Le immagini usate per creare il suo modello del volto non vengono archiviate, ma il modello del volto viene memorizzato in modo sicuro sul telefono e non viene mai trasferito dal dispositivo. L'intera elaborazione avviene in modo sicuro sul telefono."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_message">"Sblocco con il volto crea un modello univoco del tuo volto per verificare la tua identità. Per creare il modello del volto durante la configurazione, dovrai acquisire immagini del tuo volto da diverse angolazioni.

Quando utilizzi lo sblocco con il volto, le immagini vengono usate per aggiornare il modello del volto. Le immagini usate per creare il modello del volto non vengono archiviate, ma il modello del volto viene memorizzato in modo sicuro sul tuo telefono e non viene mai trasferito dal dispositivo. L'intera elaborazione avviene in modo sicuro sul tuo telefono."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_title">Come funziona</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_gaze">La funzionalità di sblocco con il volto può richiedere che gli occhi di tuo figlio siano aperti per sbloccare il telefono e verificare la sua identità. Tu e tuo figlio potete attivare questa opzione in qualsiasi momento in Impostazioni.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_glasses">Se normalmente tuo figlio porta gli occhiali, potrà indossarli anche durante la configurazione.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_less_secure">"L'uso del volto di tuo figlio per sbloccare il suo telefono potrebbe essere meno sicuro di una sequenza, un PIN o una password efficaci"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_looking">Se guarda direttamente il telefono, potrebbe sbloccarlo anche senza volerlo. Il suo telefono può essere sbloccato anche da qualcuno che assomiglia molto a tuo figlio, ad esempio un gemello, o se viene rivolto verso il suo volto.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_gaze">La funzionalità di sblocco con il volto può richiedere che i tuoi occhi siano aperti per sbloccare il telefono e verificare la tua identità. Puoi attivare questa opzione in qualsiasi momento in Impostazioni.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Sono consentiti occhiali da vista e occhiali da sole chiari.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_less_secure">"L'uso del tuo volto per sbloccare il telefono potrebbe essere meno sicuro dell'uso di una sequenza, un PIN o una password efficaci."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_looking">Se guardi direttamente il telefono, potresti sbloccarlo anche senza volerlo. Il tuo telefono può essere sbloccato anche da qualcuno che ti assomiglia molto, ad esempio un gemello, o se viene rivolto verso il tuo viso.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_title">Ricorda</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Usa il volto per sbloccare il telefono o per verificare la tua identità, ad esempio per accedere alle app o approvare un acquisto.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message_setup">Usa il tuo volto per sbloccare il telefono, autorizzare gli acquisti o accedere alle app</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message_unlock_disabled">"Utilizza il tuo volto per sbloccare il telefono o approvare gli acquisti.

Nota: non puoi utilizzare il tuo volto per sbloccare questo dispositivo. Per ulteriori informazioni, contatta l'amministratore della tua organizzazione."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_more">Altro</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_no_thanks">No, grazie</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_title">Configura lo sblocco con il volto</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_title_unlock_disabled">"Usa il tuo volto per l'autenticazione"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_must_re_enroll_subtitle">Migliora la sicurezza e le prestazioni</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_must_re_enroll_title">Riconfigura lo sblocco con il volto</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_next">Avanti</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_message">Per migliorare le prestazioni, puoi riconfigurare lo sblocco con il volto nelle Impostazioni</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_start_over">Ricomincia</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_title">Configurazione di sblocco con il volto terminata</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_repeat_title">Inquadra il tuo volto nel cerchio</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_should_re_enroll_subtitle">Riconfigura lo sblocco con il volto</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_should_re_enroll_title">Migliora le prestazioni dello sblocco con il volto</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_message">"Prova la configurazione rapida. Ricorda che potresti dover tenere la testa in posizione più frontale rispetto al telefono quando usi lo sblocco con il volto.

Per migliorare le prestazioni, puoi riconfigurare lo sblocco con il volto nelle Impostazioni."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_title">Impossibile continuare la configurazione</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_try_again">Riprova</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_use_fast_setup">Usa la configurazione rapida</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_exit_setup">Esci dalla configurazione</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_message">Impossibile completare la configurazione dello sblocco con il volto perché il telefono è troppo caldo. Riprova più tardi quando il telefono si sarà raffreddato.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_skip_face_unlock">Salta sblocco con il volto</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_title">Il telefono è troppo caldo</string>
    <string name="security_settings_face_preference_summary">Volto aggiunto</string>
    <string name="security_settings_face_preference_summary_none">Tocca per configurare il volto</string>
    <string name="security_settings_face_preference_title">Sblocco con il volto</string>
    <string name="security_settings_face_profile_preference_title">Sblocco con il volto per il lavoro</string>
    <string name="security_settings_face_settings_context_subtitle">Usa lo sblocco con il volto per sbloccare il tuo telefono</string>
    <string name="security_settings_face_settings_enroll">Configura lo sblocco con il volto</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Usa il tuo volto per sbloccare il telefono o per l'autenticazione nelle app, ad esempio per accedere o approvare un acquisto.

Tieni presente che:
Puoi configurare un solo volto alla volta. Per aggiungere un altro volto devi eliminare quello attuale.

Se guardi direttamente il telefono, potresti sbloccarlo anche senza volerlo.

Il tuo telefono può essere sbloccato da un'altra persona se viene rivolto verso il tuo viso.

Il tuo telefono può essere sbloccato da qualcuno che ti assomiglia molto, ad esempio un gemello o una gemella."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Usa il tuo volto per sbloccare il telefono o per l'autenticazione nelle app, ad esempio per accedere o approvare un acquisto.

Tieni presente che:
Puoi configurare un solo volto alla volta. Per aggiungere un altro volto devi eliminare quello attuale.

Se guardi direttamente il telefono, potresti sbloccarlo anche senza volerlo.

Il tuo telefono può essere sbloccato da un'altra persona se viene rivolto verso il tuo viso, anche se hai gli occhi chiusi.

Il tuo telefono può essere sbloccato da qualcuno che ti assomiglia molto, ad esempio un gemello o una gemella."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_preferences_category">Quando usi lo sblocco con il volto</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_details">"Il modello del volto verrà eliminato definitivamente e in sicurezza.

Dopo l'eliminazione dovrai usare il PIN, la sequenza o la password per sbloccare il telefono o eseguire l'autenticazione nelle app."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_details_convenience">"Il modello del volto verrà eliminato definitivamente e in sicurezza.

Dopo l'eliminazione dovrai usare il PIN, la sequenza o la password per sbloccare il telefono."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_title">Eliminare il modello del volto?</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_face_model">Elimina il modello del volto</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention">Richiedi occhi aperti</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Per sbloccare il telefono gli occhi devono essere aperti</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_confirmation">Chiedi sempre conferma</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_confirmation_details">Chiedi sempre conferma se viene usato sblocco con il volto nelle app</string>
    <string name="security_settings_face_settings_use_face_category">Usa lo sblocco con il volto per</string>
</resources>
