<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_consent_introduction_title">Разрешаване на отключването с лице</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_dialog_ok">OK</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_done">Готово</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_message">Ако функцията за отключване с лице е изключена, някои стъпки за настройване може да не работят правилно с TalkBack.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_negative">Назад</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_positive">Продължаване за настройване</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">На следващия екран завъртете главата си, за да уловите всички ъгли на лицето си</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message_accessibility">На следващия екран дръжте телефона на нивото на очите си</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_start">Стартиране</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title">Как да настроите отключването с лице</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Настройване на отключването с лице</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_unlock_disabled">Ползване на лицето ви за удостоверяване</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_enrolling_skip">Пропускане</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_dialog_title">Регистрирането не бе завършено</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_generic_dialog_message">Регистрирането на лице не проработи.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_timeout_dialog_message">Достигнато е времевото ограничение за регистриране на лице. Опитайте отново.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_timeout_dialog_title">Настройването на откл. с лице не завърши навреме</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description_with_bp">Вече можете да използвате лицето си, за да отключвате телефона или да потвърждавате самоличността си, например при влизане в приложения или одобряване на покупки</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description_without_bp">"Сега, когато вземете телефона си или докоснете екрана, можете да използвате лицето си за отключване.

Функцията „Отключване с лице“ работи най-добре, когато има достатъчно светлина и не носите маска или тъмни очила."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_title">Всичко изглежда наред!</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Изтрийте текущия модел на лицето си, за да настроите отново отключването с лице.

Моделът на лицето ви ще бъде изтрит надеждно и за постоянно.

След изтриването ще имате нужда от ПИН кода, фигурата или паролата си, за да отключвате телефона и да удостоверявате самоличността си в приложения."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Изтрийте текущия модел на лицето си, за да настроите отново отключването с лице.

Моделът на лицето ви ще бъде изтрит надеждно и за постоянно.

След изтриването ще имате нужда от отпечатъка, ПИН кода, фигурата или паролата си, за да отключвате телефона и да удостоверявате самоличността си в приложения."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_title">Настройване на отключването с лице</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility">Настройка при ограничено зрение или движение на главата</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity" />
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Когато използвате функцията за отключване с лице, може да се наложи да поставите телефона точно пред главата си.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Изискване очите да са отворени</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_agree">Приемам</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_cancel">Отказ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_consent_message">Отключването на телефона на детето ви с лице може да е по-малко сигурно в сравнение с надеждни фигура или PIN код.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_consent_message_0">Разрешете на детето си да използва лицето си, за да отключва телефона си</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_consent_message">"Вие и детето ви можете по всяко време да изтриете модела на лицето му или да изключите функцията за отключване с лице от настройките. Моделите на лицата се съхраняват на телефона, докато не бъдат изтрити.

Научете повече на адрес g.co/pixel/faceunlock."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_consent_title">Контролът е във ваши ръце и в ръцете на детето ви</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_message">"По всяко време можете да изтриете модела на лицето си или да изключите функцията за отключване с лице от настройките. Моделите на лицата се съхраняват на телефона, докато не ги изтриете.

Научете повече на адрес g.co/pixel/faceunlock."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_title">Контролът е във ваши ръце</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_consent_message">"Функцията за отключване с лице изгражда уникален модел на лицето на детето ви с цел потвърждаване на самоличността му. За да създаде такъв модел по време на настройването, то ще трябва да заснеме лицето си под различни ъгли.

Изображенията от взаимодействията на детето ви с функцията за отключване с лице се използват за актуализиране на съответния модел. Изображенията, ползвани за създаването му, не се запазват, но моделът на лицето се съхранява надеждно на телефона и никога не го напуска. Цялото обработване се извършва надеждно на телефона."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_message">"Функцията за отключване с лице изгражда уникален модел на лицето ви с цел потвърждаване на самоличността ви. За да създадете такъв модел по време на настройването, ще трябва да заснемете лицето си под различни ъгли.

Изображенията от взаимодействията ви с функцията за отключване с лице се използват за актуализиране на съответния модел. Изображенията, ползвани за създаването му, не се запазват, но моделът на лицето ви се съхранява надеждно на телефона ви и никога не го напуска. Цялото обработване се извършва надеждно на телефона ви."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_title">Начин на работа</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_gaze">Функцията за отключване с лице може да изисква очите на детето ви да са отворени за отключване на телефона или потвърждаване на самоличността му. По всяко време вие и детето ви можете да включите тази опция от настройките.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_glasses">Ако обикновено детето ви е с очила, може да ги носи и при настройването.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_less_secure">Отключването на телефона на детето ви с лице може да е по-малко сигурно в сравнение с надеждни фигура, PIN код или парола.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_looking">Дори и да не възнамерява да отключи телефона, това може да стане, когато детето ви гледа в него. Той може да бъде отключен и от някого, който много прилича на детето ви, например от негов брат или сестра близнак, или ако бъде задържан пред лицето му.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_gaze">Функцията за отключване с лице може да изисква очите ви да са отворени за отключване на телефона или потвърждаване на самоличността ви. По всяко време можете да включите тази опция от настройките.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Може да носите очила или леко затъмнени слънчеви очила.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_less_secure">Отключването на телефона ви с лице може да е по-малко сигурно в сравнение с надеждни фигура, ПИН код или парола</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_looking">Дори и да не възнамерявате да отключите телефона, това може да стане, когато гледате в него. Той може да бъде отключен и от някого, който много прилича на вас, например от ваш брат или сестра близнак, или ако бъде задържан пред лицето ви.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_title">Имайте предвид следното</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Използвайте лицето си, за да отключвате телефона или да потвърждавате самоличността си, например при влизане в приложения или одобряване на покупки.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message_setup">Използвайте лицето си за отключване на телефона си, оторизиране на покупки или влизане в приложения.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message_unlock_disabled">"Използвайте лицето си, за да отключвате телефона си или да одобрявате покупки.

Забележка: Не можете да отключвате това устройство с лицето си. За повече информация се свържете с администратора на организацията си."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_more">Още</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_no_thanks">Не, благодаря</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_title">Настройване на отключването с лице</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_title_unlock_disabled">Използване на лицето ви за удостов.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_must_re_enroll_subtitle">Подобряв. на сигурността и ефективността</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_must_re_enroll_title">Повторно настройване на отключването с лице</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_next">Напред</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_message">С цел подобряване на ефективността можете да настроите отново функцията „Отключване с лице“ от настройките</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_start_over">Стартиране отначало</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_title">Настройването на отключването с лице завърши</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_repeat_title">Центрирайте лицето си в кръга</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_should_re_enroll_subtitle">Повторно настройване на отключването с лице</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_should_re_enroll_title">Подобряв. на ефективността на „Отключване с лице“</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_message">"Вместо това изпробвайте бързото настройване. Имайте предвид, че може да се наложи да поставяте телефона точно пред главата си, когато използвате функцията за отключване с лице.

С цел подобряване на ефективността можете да настроите отново функцията от настройките."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_title">Настройването не може да продължи</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_try_again">Нов опит</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_use_fast_setup">Бързо настройване</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_exit_setup">Изход от настройването</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_message">Настройването на функцията „Отключване с лице“ не може да бъде завършено, защото телефонът е твърде горещ. Опитайте отново по-късно, когато се охлади.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_skip_face_unlock">Без отключване с лице</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_title">Телефонът е твърде горещ</string>
    <string name="security_settings_face_preference_summary">Добавено е лице</string>
    <string name="security_settings_face_preference_summary_none">Докоснете, за да настроите лице</string>
    <string name="security_settings_face_preference_title">Отключване с лице</string>
    <string name="security_settings_face_profile_preference_title">Отключване с лице за служебни цели</string>
    <string name="security_settings_face_settings_context_subtitle">Използвайте функцията „Отключване с лице“, за да отключвате телефона си</string>
    <string name="security_settings_face_settings_enroll">Настройване на отключването с лице</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Използвайте лицето си, за да отключвате телефона си и да удостоверявате самоличността си в приложения, например при влизане в профил или одобряване на покупка.

Имайте предвид следното:
В даден момент може да е настроено само едно лице. За да добавите друго, изтрийте текущото.

Можете да отключите телефона неволно, като го погледнете.

Телефонът ви може да бъде отключен от друг човек, ако бъде приближен до лицето ви.

Той би могъл да бъде отключен и от някого, който много прилича на вас, например брат или сестра близнак."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Използвайте лицето си, за да отключвате телефона си и да удостоверявате самоличността си в приложения, например при влизане в профил или одобряване на покупка.

Имайте предвид следното:
В даден момент може да е настроено само едно лице. За да добавите друго, изтрийте текущото.

Можете да отключите телефона неволно, като го погледнете.

Телефонът ви може да бъде отключен от друг човек, ако бъде приближен до лицето ви дори ако очите ви са затворени.

Той би могъл да бъде отключен и от някого, който много прилича на вас, например брат или сестра близнак."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_preferences_category">При използване на отключването с лице</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_details">"Моделът на лицето ви ще бъде изтрит надеждно и за постоянно.

След това ще имате нужда от ПИН кода, фигурата или паролата си, за да отключвате телефона или за удостоверяване в приложенията."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_details_convenience">"Моделът на лицето ви ще бъде изтрит надеждно и за постоянно.

След това ще имате нужда от ПИН кода, фигурата или паролата си, за да отключвате телефона си."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_title">Да се изтрие ли моделът на лицето?</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_face_model">Изтриване на модела на лицето</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention">Очите трябва да са отворени</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">За да отключите телефона, очите ви трябва да са отворени</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_confirmation">Винаги да се изисква потвърждение</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_confirmation_details">При отключване с лице в приложенията винаги да се изисква потвърждение</string>
    <string name="security_settings_face_settings_use_face_category">Откл. с лице с цел</string>
</resources>
