<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_consent_introduction_title">فیس اَنلاک کی اجازت دیں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_dialog_ok">ٹھیک ہے</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_done">ہو گیا</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_message">‏ایکسیسبیلٹی فیس اَنلاک آف ہونے پر ممکن ہے کہ سیٹ اپ کے کچھ مراحل TalkBack کے ساتھ صحیح طریقے سے کام نہ کرے۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_negative">واپس جائیں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_positive">سیٹ اپ جاری رکھیں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">اگلی اسکرین پر، اپنے چہرے کے تمام زاویے کیپچر کرنے کے ليے اپنے سر کو گھمائیں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message_accessibility">اگلی اسکرین پر، اپنے فون کو آنکھ کی سطح پر پکڑیں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_start">شروع کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title">فیس اَنلاک سیٹ اپ کرنے کا طریقہ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">فیس اَنلاک سیٹ اپ کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_unlock_disabled">تصدیق کرنے کے لیے اپنا چہرہ استعمال کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_enrolling_skip">نظر انداز کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_dialog_title">اندراج مکمل نہیں ہوا</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_generic_dialog_message">چہرے کا اندراج نہیں ہوا۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_timeout_dialog_message">چہرے کے اندراج کے وقت کی حد پوری ہو گئی۔ دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_timeout_dialog_title">فیس اَنلاک کے سیٹ اپ کا وقت ختم ہو گیا</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description_with_bp">اب آپ اپنا فون غیر مقفل کرنے یا اس بات کی توثیق کرنے کیلئے اپنے چہرے کا استعمال کر سکتے ہیں کہ یہ آپ ہی ہیں، جیسے جب آپ ایپس میں سائن ان کرتے ہیں یا کسی خریداری کی منظوری دیتے ہیں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description_without_bp">"اب جب آپ اپنا فون اٹھاتے ہیں یا اسکرین پر تھپتھپاتے ہیں تو آپ اپنے چہرے کو غیر مقفل کرنے کے لیے استعمال کر سکتے ہیں۔

فیس اَنلاک اس وقت بہترین کام کرتا ہے جب کافی روشنی ہو اور آپ نے ماسک یا سیاہ چشمہ نہیں پہن رکھا ہو۔"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_title">ٹھیک لگ رہا ہے!</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"‏فیس اَنلاک کو دوبارہ سیٹ اپ کرنے کے لیے اپنا موجودہ چہرے کا ماڈل حذف کریں۔

آپ کے چہرے کے ماڈل کو مستقل طور پر اور محفوظ طریقے سے حذف کر دیا جائے گا۔

حذف کرنے کے بعد آپ کو اپنے فون کو غیر مقفل کرنے یا ایپس میں تصدیق کرنے کے لیے اپنا PIN، پیٹرن یا پاس ورڈ درکار ہوگا۔"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"‏فیس اَنلاک کو دوبارہ سیٹ اپ کرنے کے لیے اپنا موجودہ چہرے کا ماڈل حذف کریں۔

آپ کے چہرے کے ماڈل کو مستقل طور پر اور محفوظ طریقے سے حذف کر دیا جائے گا۔

حذف کرنے کے بعد آپ کو اپنے فون کو غیر مقفل کرنے یا ایپس میں تصدیق کرنے کے لیے اپنا فنگر پرنٹ، PIN، پیٹرن یا پاس ورڈ درکار ہوگا۔"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_title">فیس اَنلاک سیٹ اپ کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility">محدود بصارت یا سر کی حرکت کے لیے سیٹ اپ کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity" />
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">فیس اَنلاک کی خصوصیت کا استعمال کرتے وقت، آپ کے سر کو فون کے براہ راست سامنے ہونے کی ضرورت ہو سکتی ہے۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">آنکھوں کو کھولنا ہوگا</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_agree">میں متفق ہوں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_cancel">منسوخ کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_consent_message">‏اپنے بچے کے فون کو غیر مقفل کرنے کے لیے اس کا چہرہ استعمال کرنا ایک مضبوط پیٹرن یا PIN کی بنسبت کم محفوظ ہو سکتا ہے۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_consent_message_0">اپنے بچے کو اس بات کی اجازت دیں کہ وہ اپنا فون غیر مقفل کرنے کے لیے اپنے چہرے کا استعمال کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_consent_message">"‏آپ اور آپ کا بچہ اپنے چہرے کے ماڈل کو حذف کر سکتے ہیں یا ترتیبات میں کسی بھی وقت فیس اَنلاک کو آف کر سکتے ہیں۔ چہرے کے ماڈلز کو فون پر تب تک اسٹور کیا جاتا ہے جب تک کہ انہیں حذف نہیں کیا جاتا ہے۔

مزید جاننے کیلئے g.co/pixel/faceunlock ملاحظہ کریں۔"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_consent_title">آپ اور آپ کے بچے کا کنٹرول ہے</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_message">"‏آپ ترتیبات میں کسی بھی وقت اپنے چہرے کا ماڈل حذف کر سکتے ہیں یا فیس اَنلاک کو آف کر سکتے ہیں۔ چہرے کے ماڈلز فون پر تب تک اسٹور ہوتے ہیں جب تک آپ انہیں حذف نہیں کرتے ہیں۔

مزید جاننے کیلئے g.co/pixel/faceunlock ملاحظہ کریں۔"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_title">سب کچھ آپ کے اختیار میں ہے</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_consent_message">"فیس اَنلاک کی خصوصیت آپ کے بچے کے چہرے کا ایک منفرد ماڈل تخلیق کرتی ہے تاکہ یہ توثیق کی جا سکے کہ یہ وہی بچہ ہے۔ سیٹ اپ کے دوران یہ چہرے کا ماڈل تخلیق کرنے کے لیے آپ کا بچہ اپنے چہرے کی تصاویر مختلف زاویوں سے لے گا۔

جب وہ فیس اَنلاک کی خصوصیت کا استعمال کرتا ہے تو تصاویر اس کے چہرے کا ماڈل اپ ڈیٹ کرنے کے لیے استعمال کی جاتی ہیں۔ اس کے چہرے کا ماڈل تخلیق کرنے کے لیے استعمال کی جانے والی تصاویر کو اسٹور نہیں کیا جاتا ہے لیکن چہرے کا ماڈل فون پر محفوظ طریقے سے اسٹور کیا جاتا ہے اور یہ کبھی بھی فون سے باہر نہیں جاتا ہے۔ فون پر سبھی کارروائیاں محفوظ طریقے سے ہوتی ہیں۔"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_message">"فیس اَنلاک کی خصوصیت آپ کے چہرے کا ایک منفرد ماڈل تخلیق کرتی ہے تاکہ یہ توثیق کی جا سکے کہ یہ آپ ہی ہیں۔ سیٹ اپ کے دوران یہ چہرے کا ماڈل تخلیق کرنے کے لیے آپ اپنے چہرے کی تصاویر مختلف زاویوں سے لیں گے۔

جب آپ فیس اَنلاک کی خصوصیت استعمال کرتے ہیں تو تصاویر آپ کے چہرے کا ماڈل اپ ڈیٹ کرنے کے لیے استعمال کی جاتی ہیں۔ آپ کے چہرے کا ماڈل تخلیق کرنے کے لیے استعمال کی جانے والی تصاویر کو اسٹور نہیں کیا جاتا ہے لیکن چہرے کا ماڈل آپ کے فون پر محفوظ طریقے سے اسٹور کیا جاتا ہے اور یہ کبھی بھی فون سے باہر نہیں جاتا ہے۔ آپ کے فون پر سبھی کاروائیاں محفوظ طریقے سے ہوتی ہیں۔"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_title">یہ کیسے کام کرتا ہے</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_gaze">فون کو غیر مقفل کرنے یا اس کی توثیق کرنے کے لیے کہ یہ وہی بچہ ہے، فیس اَنلاک کا آپ کے بچے کی آنکھیں کھلی رکھنے کا تقاضہ ہو سکتا ہے۔ آپ اور آپ کا بچہ ترتیبات میں کسی بھی وقت اس اختیار کو تبدیل کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_glasses">اگر آپ کا بچہ عام طور پر عینک پہنتا ہے تو وہ سیٹ اپ کے دوران انہیں پہن سکتا ہے۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_less_secure">‏اپنے بچے کے فون کو غیر مقفل کرنے کے لیے اس کا چہرہ استعمال کرنا ایک مضبوط پیٹرن، PIN یا پاس ورڈ کی بنسبت کم محفوظ ہو سکتا ہے</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_looking">غیر ارادتاً طور پر بھی فون کو دیکھنا اس کو غیر فعال کر سکتا ہے۔ اس کے فون کو اس سے بہت زیادہ مشابہ کسی شخص کے ذریعے بھی غیر مقفل کیا جا سکتا ہے جیسے کوئی ہم شکل بھائی بہن یا اگر کوئی اسے اس کے چہرے کے سامنے رکھ دے تو بھی غیر مقفل ہو سکتا ہے۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_gaze">فون کو غیر مقفل کرنے یا یہ توثیق کرنے کی خاطر کہ یہ آپ ہی ہیں فیس اَنلاک کیلئے یہ ضروری ہو سکتا ہے کہ آپ کی آنکھیں کھلی ہوں۔ آپ ترتیبات میں کسی بھی وقت اس اختیار کو تبدیل کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">چشمے یا ہلکے ٹِنٹ کردہ دھوپ چشمے ٹھیک ہیں۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_less_secure">‏اپنے فون کو غیر مقفل کرنے کے لیے اپنے چہرے کا استعمال مضبوط پیٹرن، PIN یا پاس ورڈ سے کم محفوظ ہو سکتا ہے</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_looking">فون کو غیر ارادتاً دیکھنے سے بھی یہ غیر مقفل ہو سکتا ہے۔ آپ سے بہت زیادہ مشابہ کوئی بھی شخص، جیسے کوئی ہم شکل بھائی بہن، آپ کے فون کو غیر مقفل کر سکتا ہے، یا اگر کوئی اسے آپ کے چہرے کے سامنے رکھ دے تو بھی یہ غیر مقفل ہو سکتا ہے۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_title">یاد رکھیں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">اپنا فون غیر مقفل کرنے یا یہ توثیق کرنے کیلئے کہ یہ آپ ہی ہیں اپنا چہرہ استعمال کریں، جیسے جب آپ ایپس میں سائن ان کرتے ہیں یا کسی خریداری کی اجازت دیتے ہیں۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message_setup">اپنے فون کو غیر مقفل کرنے، خریداریوں کی اجازت دینے یا ایپس میں سائن ان کرنے کیلئے اپنے چہرے کا استعمال کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message_unlock_disabled">"اپنا فون غیرمقفل کرنے یا خریداریاں منظور کرنے کے لیے اپنے چہرے کا استعمال کریں۔

نوٹ: آپ اس آلہ کو غیرمقفل کرنے کے لیے اپنا چہرا استعمال نہیں کر سکتے۔ مزید معلومات کے لیے، اپنی تنظیم کے منتظم سے رابطہ کریں۔"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_more">مزید</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_no_thanks">نہیں، شکریہ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_title">فیس اَنلاک سیٹ اپ کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_title_unlock_disabled">تصدیق کرنے کیلئے اپنا چہرہ استعمال کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_must_re_enroll_subtitle">سیکیورٹی اور کارکردگی میں بہتری</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_must_re_enroll_title">فیس اَنلاک کو دوبارہ سیٹ اپ کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_next">آگے</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_message">کارکردگی کو بہتر بنانے کے لیے، آپ ترتیبات میں فیس اَنلاک کو دوبارہ سے سیٹ اپ کر سکتے ہیں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_start_over">دوبارہ شروع کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_title">فیس اَنلاک کا سیٹ اپ مکمل ہو گیا</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_repeat_title">حلقے کے مرکز میں اپنا چہرہ رکھیں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_should_re_enroll_subtitle">فیس اَنلاک کو دوبارہ سیٹ اپ کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_should_re_enroll_title">فیس اَنلاک کی کارکردگی کو بہتر بنائیں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_message">"اس کے بجائے تیز سیٹ اپ آزمائیں۔ یاد رکھیں، فیس اَنلاک کا استعمال کرتے وقت آپ کے سر کو فون کے مزید براہ راست سامنے ہونے کی ضرورت ہو سکتی ہے۔

کارکردگی کو بہتر بنانے کے لیے، آپ ترتیبات میں فیس اَنلاک کو دوبارہ سیٹ اپ کر سکتے ہیں۔"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_title">سیٹ اپ کو جاری نہیں رکھ سکتے</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_try_again">دوبارہ کوشش کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_use_fast_setup">تیز سیٹ اپ کا استعمال کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_exit_setup">سیٹ اپ سے باہر نکلیں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_message">فیس اَنلاک کا سیٹ اپ مکمل نہیں کیا جا سکتا کیونکہ فون بہت گرم ہے۔ فون کے ٹھنڈے ہونے پر بعد میں دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_skip_face_unlock">فیس اَنلاک کو نظر انداز کریں</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_title">فون بہت گرم ہے</string>
    <string name="security_settings_face_preference_summary">چہرہ شامل کیا گیا</string>
    <string name="security_settings_face_preference_summary_none">فیس سیٹ اپ کرنے کے لیے تھپتھپائیں</string>
    <string name="security_settings_face_preference_title">فیس اَنلاک</string>
    <string name="security_settings_face_profile_preference_title">کام کے لیے فیس اَنلاک</string>
    <string name="security_settings_face_settings_context_subtitle">اپنے فون کو غیر مقفل کرنے کے لیے فیس اَنلاک کا استعمال کریں</string>
    <string name="security_settings_face_settings_enroll">فیس اَنلاک سیٹ اپ کریں</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"اپنے فون کو غیر مقفل کرنے یا ایپس میں تصدیق کے لیے اپنے چہرے کا استعمال کریں جیسے جب آپ سائن ان کرتے ہیں یا خریداری کی منظوری دیتے ہیں۔

یاد رکھیں:
آپ ایک وقت میں صرف ایک ہی چہرہ سیٹ اپ کر سکتے ہیں۔ دوسرا چہرہ شامل کرنے کے لیے موجودہ چہرے کو حذف کریں۔

جب آپ کا ارادہ نہ بھی ہو تب بھی فون پر دیکھنے سے وہ غیر مقفل ہو سکتا ہے۔

کوئی اور شخص فون کو آپ کے چہرے کے سامنے رکھ کر آپ کے فون کو غیر مقفل کر سکتا ہے۔

آپ سے بہت زیادہ مشابہ کوئی بھی شخص، جیسے کوئی ہم شکل بھائی بہن، آپ کے فون کو غیر مقفل کر سکتا ہے۔"</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"اپنے فون کو غیر مقفل کرنے یا ایپس میں تصدیق کے لیے اپنے چہرے کا استعمال کریں جیسے جب آپ سائن ان کرتے ہیں یا خریداری کی منظوری دیتے ہیں۔

یاد رکھیں:
آپ ایک وقت میں صرف ایک ہی چہرہ سیٹ اپ کر سکتے ہیں۔ دوسرا چہرہ شامل کرنے کے لیے موجودہ چہرے کو حذف کریں۔

جب آپ کا ارادہ نہ بھی ہو تب بھی فون پر دیکھنے سے وہ غیر مقفل ہو سکتا ہے۔

آپ کی آنکھیں بند ہونے پر بھی، کوئی اور شخص فون کو آپ کے چہرے کے سامنے رکھ کر آپ کے فون کو غیر مقفل کر سکتا ہے۔

آپ سے بہت زیادہ مشابہ کوئی بھی شخص، جیسے کوئی ہم شکل بھائی بہن، آپ کے فون کو غیر مقفل کر سکتا ہے۔"</string>
    <string name="security_settings_face_settings_preferences_category">فیس اَنلاک کا استعمال کرتے وقت</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_details">"‏آپ کے چہرے کے ماڈل کو مستقل اور محفوظ طریقے سے حذف کر دیا جائے گا۔

حذف کیے جانے کے بعد، آپ کو اپنے فون کو غیر مقفل کرنے یا ایپس میں تصدیق کے لیے اپنا PIN، پیٹرن یا پاس ورڈ درکار ہوگا۔"</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_details_convenience">"‏آپ کے چہرے کے ماڈل کو مستقل اور محفوظ طریقے سے حذف کر دیا جائے گا۔

حذف کرنے کے بعد، آپ کو اپنے فون کو غیر مقفل کرنے کے لیے آپ کو اپنا PIN، پیٹرن یا پاس ورڈ درکار ہوگا۔"</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_title">چہرے کا ماڈل حذف کریں؟</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_face_model">چہرے کا ماڈل حذف کریں</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention">آنکھیں کھلی ہونی چاہئیں</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">غیر مقفل کرنے کے لیے، آپ کی آنکھیں کھلی ہونی چاہئیں</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_confirmation">ہمیشہ تصدیق طلب کریں</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_confirmation_details">ایپس میں فیس اَنلاک کا استعمال کرتے وقت، ہمیشہ توثیقی مرحلہ طلب کریں</string>
    <string name="security_settings_face_settings_use_face_category">فیس اَنلاک استعمال کریں</string>
</resources>
