<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_consent_introduction_title">‘မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း’ ကို ခွင့်ပြုရန်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_dialog_ok">OK</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_done">ပြီးပြီ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_message">အများသုံးနိုင်သည့် မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ပိတ်ထားပါက အချို့သော ထည့်သွင်းခြင်းအဆင့်များသည် TalkBack နှင့် အဆင်ပြေစွာအလုပ်မလုပ်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_negative">နောက်သို့</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_accessibility_dialog_positive">ဆက်၍စနစ်ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">နောက်စာမျက်နှာတွင် သင့်မျက်နှာ၏ ရှုထောင့်ပေါင်းစုံကို ရိုက်ယူရန် သင့်ဦးခေါင်းကို လှည့်ပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message_accessibility">နောက်ဖန်သားပြင်တွင် သင့်ဖုန်းကို မျက်လုံးနှင့် တစ်တန်းတည်းထား၍ ကိုင်ပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_start">စတင်ရန်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ထည့်သွင်းနည်း</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_unlock_disabled">အထောက်အထားစိစစ်ရန် သင့်မျက်နှာကို သုံးပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_enrolling_skip">ကျော်ရန်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_dialog_title">စာရင်းသွင်းမှု မပြီးစီးခဲ့ပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_generic_dialog_message">မျက်နှာကို စာရင်းသွင်း၍မရပါ။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_timeout_dialog_message">မျက်နှာစာရင်းသွင်းခြင်း ကန့်သတ်ချိန် ကုန်သွားပါပြီ။ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_error_timeout_dialog_title">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းထည့်သွင်းချိန် ကုန်သွားပါပြီ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description_with_bp">အက်ပ်များသို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်သောအခါ (သို့) ပစ္စည်းဝယ်ယူသောအခါ သင်ဖြစ်ကြောင်းအတည်ပြုရန် (သို့) သင့်ဖုန်းကိုဖွင့်ရန် သင့်မျက်နှာကို ယခုသုံးနိုင်ပါပြီ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description_without_bp">"ဖုန်းကိုင်လိုက်ချိန် (သို့) ဖန်သားပြင်တို့လိုက်ချိန်တွင် ဖွင့်ရန် သင့်မျက်နှာကို ယခုသုံးနိုင်ပါပြီ။

အလင်းရောင်အလုံအလောက်ရပြီး နှာခေါင်းစည်း (သို့) မျက်မှန်အနက် တပ်မထားသောအခါ ‘မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း’ အကောင်းဆုံးအလုပ်လုပ်သည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_title">အဆင်ပြေပါသည်။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ထပ်မံထည့်သွင်းရန် သင်၏ လက်ရှိမျက်နှာနမူနာကို ဖျက်ပါ။

သင်၏ မျက်နှာနမူနာကို လုံခြုံစွာ အပြီးဖျက်လိုက်ပါမည်။

ဖျက်ပြီးသည့်အခါ သင့်ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန် (သို့) အက်ပ်များတွင် အထောက်အထားစိစစ်ခြင်းအတွက် ပင်နံပါတ်၊ ပုံစံ (သို့) စကားဝှက် လိုအပ်ပါမည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ထပ်မံထည့်သွင်းရန် သင်၏ လက်ရှိမျက်နှာနမူနာကို ဖျက်ပါ။

သင်၏ မျက်နှာနမူနာကို လုံခြုံစွာ အပြီးဖျက်လိုက်ပါမည်။

ဖျက်ပြီးသည့်အခါ သင့်ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန် (သို့) အက်ပ်များတွင် အထောက်အထားစိစစ်ခြင်းအတွက် လက်ဗွေ၊ ပင်နံပါတ်၊ ပုံစံ (သို့) စကားဝှက် လိုအပ်ပါမည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_title">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility">မျက်လုံးအားနည်း၊ ခေါင်းသိပ်မလှုပ်နိုင်သူအတွက်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity" />
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">‘မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း’ အသုံးပြုသည့်အခါ သင့်ခေါင်းကို ဖုန်းရှေ့တွင် တည့်အောင်ထားပေးရမည်။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">မျက်လုံးများ ဖွင့်ထားရန် လိုအပ်သည်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_agree">သဘောတူသည်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_consent_message">ကလေး၏ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန် သူ့မျက်နှာသုံးခြင်းသည် အားကောင်းသည့် ပုံစံ (သို့) ပင်နံပါတ်လောက် မလုံခြုံပါ။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_consent_message_0">သင့်ကလေးက သူ့ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန်အတွက် သူ၏မျက်နှာကို သုံးခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_consent_message">"သင်နှင့် သင့်ကလေးက ဆက်တင်များတွင် မျက်နှာနမူနာကို ဖျက်ခြင်း (သို့) ‘မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း’ ကို ပိတ်ခြင်းတို့ အချိန်မရွေး လုပ်နိုင်သည်။ မျက်နှာနမူနာများကို မဖျက်မချင်း ဖုန်းတွင် သိမ်းထားသည်။

g.co/pixel/faceunlock တွင် ပိုမိုလေ့လာပါ။"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_consent_title">သင်နှင့် သင့်ကလေး၏ ထိန်းချုပ်မှုအောက်တွင် ရှိပါသည်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_message">"ဆက်တင်များတွင် သင့်မျက်နှာနမူနာကို ဖျက်ခြင်း (သို့) ‘မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း’ ကို ပိတ်ခြင်းတို့ အချိန်မရွေး လုပ်နိုင်သည်။ မျက်နှာနမူနာများကို သင်မဖျက်မချင်း ဖုန်းတွင် သိမ်းထားသည်။

g.co/pixel/faceunlock တွင် ပိုမိုလေ့လာပါ။"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_control_title">သင့်ထိန်းချုပ်မှုအောက်တွင် ရှိပါသည်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_consent_message">"‘မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း’ က သင့်ကလေးကို သူဖြစ်ကြောင်း အတည်ပြုရန်အတွက် သူ့မျက်နှာ၏ သီးခြားနမူနာတစ်ခုကို ပြုလုပ်သည်။ စနစ်ထည့်သွင်းနေစဉ် ဤမျက်နှာနမူနာကို ပြုလုပ်ရန်အတွက် သင့်ကလေး၏မျက်နှာကို ရှုထောင့်အမျိုးမျိုးမှ ပုံများရိုက်ကူးမည်။

သူက ‘မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း’ သုံးသောအခါ သူ၏မျက်နှာနမူနာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် ပုံများကို သုံးသည်။ သူ၏မျက်နှာနမူနာပြုလုပ်ရန် သုံးထားသောပုံများကို မသိမ်းပါ။ သို့သော် မျက်နှာနမူနာကို ဖုန်းတွင် လုံခြုံစွာသိမ်းပြီး ဖုန်းအတွင်း၌သာ ထားပါသည်။ လုပ်ဆောင်ချက်အားလုံး ဖုန်းတွင် လုံခြုံစွာ ဖြစ်ပေါ်သည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_message">"‘မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း’ က သင်ဖြစ်ကြောင်း အတည်ပြုရန် သင့်မျက်နှာ၏ သီးခြားနမူနာတစ်ခုကို ပြုလုပ်သည်။ စနစ်ထည့်သွင်းနေစဉ် ဤမျက်နှာနမူနာကို ပြုလုပ်ရန်အတွက် သင့်မျက်နှာကို ရှုထောင့်အမျိုးမျိုးမှ ပုံများရိုက်ကူးရမည်။

‘မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း’ သုံးသောအခါ သင့်မျက်နှာနမူနာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် ယင်းပုံများကို သုံးသည်။ သင်၏မျက်နှာနမူနာပြုလုပ်ရန် သုံးထားသောပုံများကို မသိမ်းပါ။ သို့သော် မျက်နှာနမူနာကို သင့်ဖုန်းတွင် လုံခြုံစွာသိမ်းပြီး ဖုန်းအတွင်း၌သာ ထားပါသည်။ လုပ်ဆောင်ချက်အားလုံး သင့်ဖုန်းတွင် လုံခြုံစွာ ဖြစ်ပေါ်သည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_how_title">အလုပ်လုပ်ပုံ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_gaze">ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန်အတွက် (သို့) သင့်ကလေးဖြစ်ကြောင်း အတည်ပြုရန်အတွက် ‘မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း’ သည် သူ၏မျက်လုံးများကို ဖွင့်ထားရန်လိုအပ်နိုင်သည်။ သင်နှင့် သင့်ကလေးက ဤနည်းလမ်းကို ဆက်တင်များတွင် အချိန်မရွေး ဖွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_glasses">သင့်ကလေးသည် မျက်မှန်တပ်လေ့ရှိသူဖြစ်လျှင် စနစ်ထည့်သွင်းစဉ်တွင် မျက်မှန်တပ်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_less_secure">သင့်ကလေး၏ မျက်နှာကိုသုံး၍ ၎င်း၏ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းသည် ခိုင်မာသည့်ပုံစံ၊ ပင်နံပါတ် (သို့) စကားဝှက်လောက် လုံခြုံမှုမရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_consent_looking">မတော်တဆ သူ ဖုန်းကို ကြည့်မိရုံမျှဖြင့် ဖုန်းပွင့်သွားနိုင်ပါသည်။ အမြွှာကဲ့သို့ သူနှင့်အလွန်တူသူကလည်း သူ့ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်နိုင်သည် (သို့) တစ်စုံတစ်ယောက်က ဖုန်းကို သူ့မျက်နှာရှေ့ကိုင်ထားလျှင် ပွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_gaze">ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန်အတွက် (သို့) သင်ဖြစ်ကြောင်း အတည်ပြုရန်အတွက် ‘မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း’ သည် သင်၏မျက်လုံးများကို ဖွင့်ထားရန်လိုအပ်နိုင်သည်။ ဤနည်းလမ်းကို ဆက်တင်များတွင် အချိန်မရွေး ဖွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">မျက်မှန် (သို့) အရောင်အနည်းငယ်ပါသည့် နေကာမျက်မှန်များ သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_less_secure">သင့်မျက်နှာကိုသုံး၍ ဖုန်းကိုလော့ခ်ဖွင့်ခြင်းသည် ခိုင်မာသည့်ပုံစံ၊ ပင်နံပါတ် (သို့) စကားဝှက်တို့လောက် လုံခြုံမှုမရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_looking">မတော်တဆ သင့်ဖုန်းကို ကြည့်မိရုံမျှဖြင့် ဖုန်းပွင့်သွားနိုင်ပါသည်။ အမြွှာကဲ့သို့ သင်နှင့်အလွန်တူသူကလည်း သင့်ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်နိုင်သည် (သို့) တစ်စုံတစ်ယောက်က ဖုန်းကို သင့်မျက်နှာရှေ့ကိုင်ထားလျှင် ပွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_title">သတိပြုရန်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">အက်ပ်များသို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်ချိန် (သို့) ပစ္စည်းဝယ်ယူချိန်များတွင် သင်ဖြစ်ကြောင်း အတည်ပြုရန် (သို့) သင့်ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန်အတွက် သင့်မျက်နှာကို သုံးပါ။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message_setup">သင့်ဖုန်းကိုလော့ခ်ဖွင့်ရန်၊ ဝယ်ယူမှုများကို အတည်ပြုရန် သို့မဟုတ် အက်ပ်များသို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်ရန် သင့်မျက်နှာကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message_unlock_disabled">"သင့်ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန် သို့မဟုတ် ဝယ်ယူမှုများကို ခွင့်ပြုပေးရန် သင့်မျက်နှာကို အသုံးပြုပါ။

မှတ်ချက်- ဤစက်ပစ္စည်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန် သင့်မျက်နှာကို အသုံးပြု၍ မရနိုင်ပါ။ အသေးစိတ်အချက်များအတွက် သင့်အဖွဲ့အစည်း၏ စီမံခန့်ခွဲသူကို ဆက်သွယ်ပါ။"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_more">နောက်ထပ်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_no_thanks">မလိုတော့ပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_title">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို စနစ်ထည့်သွင်းခြင်း</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_title_unlock_disabled">အထောက်အထားစိစစ်ရန် သင့်မျက်နှာသုံးပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_must_re_enroll_subtitle">လုံခြုံရေး၊ စွမ်းဆောင်ရည် တိုးမြှင့်ပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_must_re_enroll_title">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ထပ်မံထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_next">ရှေ့သို့</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_message">စွမ်းဆောင်ရည် ပိုမိုကောင်းမွန်စေရန် မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ဆက်တင်များတွင် ထပ်မံထည့်သွင်းနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_start_over">အစမှ ပြန်စရန်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_partial_title">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း ထည့်သွင်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_repeat_title">သင့်မျက်နှာကို စက်ဝိုင်းအလယ်တွင်ဖြစ်အောင် ချိန်ပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_should_re_enroll_subtitle">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ထပ်မံထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_should_re_enroll_title">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း စွမ်းဆောင်ရည်မြှင့်ပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_message">"၎င်းအစား အမြန် ထည့်သွင်းခြင်းကို စမ်းကြည့်ပါ။ မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း အသုံးပြုသည့်အခါ သင့်မျက်နှာကို ဖုန်းရှေ့တွင် တည့်အောင်ထားပေးရမည်။

စွမ်းဆောင်ရည် ပိုမိုကောင်းမွန်စေရန် မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ဆက်တင်များတွင် ထပ်မံထည့်သွင်းနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_title">စနစ်ထည့်သွင်းခြင်း ရှေ့ဆက်၍မရပါ</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_try_again">ထပ်စမ်းကြည့်ရန်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_timeout_use_fast_setup">အမြန် ထည့်သွင်းခြင်း သုံးရန်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_exit_setup">စနစ်ထည့်သွင်းမှုမှ ထွက်ရန်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_message">ဖုန်းအလွန်ပူနေသောကြောင့် မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ထည့်သွင်း၍မရပါ။ ဖုန်းအေးသွားသည့်အခါ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_skip_face_unlock">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ကျော်ရန်</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_too_hot_title">ဖုန်းအလွန်ပူနေသည်</string>
    <string name="security_settings_face_preference_summary">မျက်နှာ ထည့်သွင်းပြီး</string>
    <string name="security_settings_face_preference_summary_none">မျက်နှာထည့်သွင်းရန် တို့ပါ</string>
    <string name="security_settings_face_preference_title">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း</string>
    <string name="security_settings_face_profile_preference_title">အလုပ်အတွက် မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း</string>
    <string name="security_settings_face_settings_context_subtitle">သင့်ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန် မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="security_settings_face_settings_enroll">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"လက်မှတ်ထိုးဝင်သောအခါ (သို့) ဝယ်ယူမှုကို အတည်ပြုသောအခါကဲ့သို့ အက်ပ်များတွင် အထောက်အထားစိစစ်ခြင်းအတွက် (သို့) သင်၏ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန်အတွက် သင့်မျက်နှာကို သုံးပါ။

သတိပြုရန်-
တစ်ကြိမ်လျှင် မျက်နှာတစ်ခုသာ ထည့်သွင်းနိုင်သည်။ နောက်မျက်နှာတစ်ခု ထည့်ရန် လက်ရှိမျက်နှာကို ဖျက်ပါ။

သင့်ဖုန်းကို မတော်တဆကြည့်မိရုံဖြင့် ဖုန်းပွင့်သွားနိုင်သည်။

တစ်စုံတစ်ယောက်က သင်၏မျက်နှာအနီးတွင် သင့်ဖုန်းကို ကိုင်ထားခြင်းဖြင့် လော့ခ်ဖွင့်နိုင်သည်။

အမြွှာကဲ့သို့ သင်နှင့်အလွန်တူသူက သင့်ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"လက်မှတ်ထိုးဝင်သောအခါ (သို့) ဝယ်ယူမှုကို အတည်ပြုသောအခါကဲ့သို့ အက်ပ်များတွင် အထောက်အထားစိစစ်ခြင်းအတွက် (သို့) သင်၏ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန်အတွက် သင့်မျက်နှာကို သုံးပါ။

သတိပြုရန်-
တစ်ကြိမ်လျှင် မျက်နှာတစ်ခုသာ ထည့်သွင်းနိုင်သည်။ နောက်မျက်နှာတစ်ခု ထည့်ရန် လက်ရှိမျက်နှာကို ဖျက်ပါ။

သင့်ဖုန်းကို မတော်တဆကြည့်မိရုံဖြင့် ဖုန်းပွင့်သွားနိုင်သည်။

မျက်လုံးများပိတ်ထားသော်လည်း တစ်စုံတစ်ယောက်က သင်၏မျက်နှာအနီးတွင် သင့်ဖုန်းကို ကိုင်ထားခြင်းဖြင့် လော့ခ်ဖွင့်နိုင်သည်။

အမြွှာကဲ့သို့ သင်နှင့်အလွန်တူသူက သင့်ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_settings_preferences_category">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို သုံးလျှင်</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_details">"သင်၏မျက်နှာနမူနာကို လုံခြုံစွာ အပြီးဖျက်လိုက်ပါမည်။ 

ဖျက်ပြီးသည့်အခါ သင့်ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်ရန် (သို့) အက်ပ်များတွင် အထောက်အထားစိစစ်ခြင်းအတွက် ပင်နံပါတ်၊ ပုံစံ (သို့) စကားဝှက် လိုအပ်ပါမည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_details_convenience">"သင်၏မျက်နှာနမူနာကို လုံခြုံစွာ အပြီးဖျက်လိုက်ပါမည်။

ဖျက်ပြီးသည့်အခါ သင်၏ဖုန်းကိုဖွင့်ရန် လက်ဗွေ၊ ပင်နံပါတ်၊ ပုံစံ (သို့) စကားဝှက် လိုအပ်ပါမည်။"</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_dialog_title">မျက်နှာနမူနာကို ဖျက်မလား။</string>
    <string name="security_settings_face_settings_remove_face_model">မျက်နှာနမူနာကို ဖျက်ရန်</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention">မျက်လုံးများ ဖွင့်ထားရမည်</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">ဖုန်းလော့ခ်ဖွင့်ရန် သင့်မျက်လုံးများ ဖွင့်ထားရမည်</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_confirmation">အတည်ပြုချက် အမြဲလိုအပ်သည်</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_confirmation_details">အက်ပ်တွင် မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်း သုံးလျှင် အတည်ပြုရန်အမြဲလိုအပ်သည်</string>
    <string name="security_settings_face_settings_use_face_category">မျက်နှာလော့ခ်သုံးရန်</string>
</resources>
